是日早餐 瓏門冰室

傑仔係唔係請唔到人
成個場坐滿係幾好
但人手好似差少少
收枱清潔出餐仲要做外賣
有四個黃衫阿姐加埋一個四眼老婆婆踢晒腳咁
落完單10分鐘飲品
13分鐘咸牛肉芝士玉子燒多士
22分鐘鮮茄牛肉通粉
凍央太甜有啡味無茶味
果占好味香脆
咸牛肉芝士玉子燒食唔到芝士味
但都幾好味足料
鮮茄牛肉通粉ok la
牛肉係唔係太多鬆肉粉
盛惠45大洋

肥撚到

所以依家去行山

咁都好加密

好邪惡

玉子餐好飽

用盡d員工

蕭生仲有d人性請好多人 寧願賺少d都唔想員工辛苦

好多人睇住我影相呀
好似個傻仔咁

有咩所謂，我都好鐘意

所以我唔洗食lunch

個咸牛肉量夠其他舖整兩至三份

係呀早餐午餐一齊食

個玉子燒足料到

食完好撚飽

8點半起身
10點半食早餐
45蚊我捱到6點

Push

時代嗰啲員工差過龍門好多囉

推

男

最近減肥點呀
我都好努力減緊肥